(中共的猥瑣文宣戰)由赤納粹到黃納粹,fact check到fact check狗大量出現

1)當大家曉得把香港警魔的強姦/殺人掛去反人類暴行, 創chinazi一字
對家就瘋狂講黃衛兵,yellownazi

更有自己人嘈交屌對方黃納粹,唔該思考下, 自己人點錯都無周圍殺人, 唔好再派牌益共產黨

2) 到後期興講fact check, 大把人明明咩都無查過就慣打已FC,把FC宗教化;

我嘗試整理監警會的暴行,結果遭兩條大陸狗咬

fact check狗就係唔會同你ARGUE FACT呢部分
不停人身攻擊,屈人抹黑政權云云

所謂fact check 精神就係嘈FACT果部分

例如懲教有無殺人

要嘈的係驗屍報告有無不合理部分, 閉路是否受干擾

但班五毛FACT CHECK狗就從來唔ARGUE FACT果部分
而係用大量假ACC不停糾纏/惡意滋擾 批評港共的會員

香港反修例運動獲得國際關注
特別係大量示威者遭私刑打成重傷,性侵.......
不少人更離奇死亡,香港警魔到場完全無查而宣佈無可疑
大家可以起下底,我講的FC 狗係咪無開口關注過以上的事

呢班人絕大部分出發言時間就係狙擊批評政府的人,好似發言者殺左班人全家

日日捕住鬥9黃店

果班人經常同一時間出現亂咬

應該係僱員

無可否認呢種情緒挑釁係幾有用
所以麻煩大家唔好咁情緒化，講嘢前三思

PR狗 日日故意轉移視線

都係
其實我查過班波台五毛狗

有班明顯係共用帳戶,同一帳戶用字同標點經常唔同

分化 感性 攻擊 悔氣 失敗 大家最易理解分辯

同一條友
一時死都唔用任何標點
一時連句號都打埋

一睇都估到班人做咩

而且好多都興去搶個二樓，特登講啲嘢引你去屌佢，然後個po本身嘅嘢就無人留意
遇到呢啲真係唔洗覆佢

大部分連登仔係唔會先起底後回po，呢個門檻太高...速食文化嘅錯

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

1. Archbold同Sentencing in Hong Kong都未識分
【Kelly Online】江樂士「天書」再出修訂版 更新法庭就暴動罪等量刑原則

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 加拿大高層正式要求Beverley McLachlin 從香港法院辭職

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Should consider = 正式要求？
Former minister = 高層？

3. 謝沈升官=流放
Family Court = 低等？？？
講下法官謝沈智慧去向

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4. Appeal成功=trial judge故意出錯
裁判官曾指智障不是求情因素 高院法官頒判辭稱應寬大處理

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時同我討論facts????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

你分身火滾撚樣雞先人呢
唔好扮前後腳,一次過上

我無分身架
Discuss facts together first????

個FC專頁俾台灣人懷疑偏頗

見到有個留言話原來係鳳凰衛視啲人

借來一pin,thx...

呢個就係FC邪教化的問題
大部分人懶了解於就盲信所謂FC專頁,fc機構

但呢類FC邪教袋黑金,直接由獨裁者操縱

當然仲有立腸新聞9up